最新突發！特朗普：若選舉人團投票給拜登 他將離開白宮

美國總統特朗普說，若選舉人團投票支持拜登擔任下任總統，他會離開白宮。這是特朗普至今最接近承認敗選的言論，儘管他仍堅持大選有大規模舞弊行為。

感覺上搵下台階

唔會架，連登手足唔係咁講架喎

樓主又fake news

下一步為China Joe 當選作出damage control, connect 多d國家同不同光譜,稀釋香港人右膠形象,因為以後國際奧援未必只有右翼

我知喺呢個壇叫人改下右翼口味難過戒煙, 其實右膠不知不覺間已經做緊左膠的on9手法eg.回音室,打飛機,玩圖騰

一起身就見到呢個消息

認輸了

習帝笑到碌地

其實早兩日總務處同國務院都已經暗示準備妥協 但好失望好多連登仔仍然仲捉住幾隻無限上綱 跟住屈人係五毛 話Trump只係撚狗完全冇認輸

我都想侵嬴 但你睇幾十個國家元首一早已經向拜登發賀電 佢哋已經睇到大局已定

點解有一部份人仲未肯接受現實 不停比假希望連登仔 同不停洗版鬧同路人係五毛？

言下之意係佢既牌係告到你冇得投

fake news
有冇睇熱門
成個熱門都推到係侵仔d post
登仔d post拉到落地底
識唔識睇架你

一起完底 知咩事了

佢哋繼續發夢自high 我都冇計 但唔該唔好郁啲就話人係五毛

其實樓主係咪5毛？

講撚咗Trump 如果真係有實證
就一早拎出黎
駛鬼法庭咩
證據確鑿你仲要俾時間敗登去執生？
就係因為口同鼻拗，所以先搵法律解決
搵得法院，就一定雙方都可以抗辯
成日話咩有證據唔拎出嚟住
民心》法庭
有確實證據就搬出嚟收晒全世界皮

trump講下笑 左媒又放大

我開嘅post全部有晒source 亦都冇加個人評論

就好似琴日袁弓夷post 我只係放上黎問大家有咩睇法 都已經俾人別有用心話我係五毛

He won the election

世事都被你看透了

佢原話條VIDEO?

阿媽係女人邏輯

做唔成總統就梗係離開白宮啦

其實佢冇講錯
選舉人係有宣誓話要聽從選民意願
如果今次真係破天荒 選舉人唔聽從選民意願
真係爆

一早已經咁講 終於有人敢講真話

如果因為選擇人背叛而輸一定內戰

咩野叫右膠？無聽過。

侵今次贏輸都好

中共都贏哂

見到隔離post嗰個咩海妖計劃 都有咁多人信

假如樓主5毛
蘋果日報 就系 大外孫

傾掂數

你咪撚屈呢度啲人唔係登粉就一定係右翼啦
咩邏輯啊

侵侵認輸 我學林作裸跑

假如我係五毛 咁你咪當蘋果日報係大外宣囉

你係有心上嚟問意見
就唔會標題切頭切尾引人入你post 鳩up 啦
你咩用意唔好當人傻冇人睇到至得架

你同蘋果係兩回事黎

想佢赢，但都要面對現實

明明法庭會判侵侵贏 做咩要認輸
侵被人屈 好無奈
手足快d上Twitter Reddit幫侵平反
班美國人唔識政治 垃圾白人

其實佢係講事實 ， 憲法都都係咁寫

由頭到尾侵都係陳述緊事實
佢呢句有邊忽唔啱
佢咁樣仲算唔算唔尊重選舉先
我都唔明你有乜好自high

Reuters呢啲已經淪為progressive left既喉舌就咪拎出黎當source啦 上次拎人地個Twitter屈人concede仲柒唔夠咩

第一我係用返片段嘅原本標題 其次我第一句就問大家有咩睇法 是但啦係你地眼中特朗普已經贏咗

乜撚野認輸呀佢陳述個 system 玩法咋喎

即係講如果你出包我出揼咁我就會輸咁咋喎

比班連登仔燈死，屌曬你地老母

Fake news 屌你老母

其實又係將侵侵一句嘢放大嚟講, 我唔知條問題係乜, 我又冇睇到前文後理, 正常嚟講就算侵侵贏咗場官司但選舉人投票俾拜登, 侵侵邏輯上都係輸, 佢只係陳述番個事實啫, 我又唔明點會理解為佢想放棄囉, 最少你都要睇晒成個訪問先講啦!

大紀元、袁爸爸咁多猛料都救唔到佢？

完全唔明班愛登仔咩心態
過多一排連登都無得你上
咁撚開心做乜 on99

侵係五毛
侵係鬼

侵唔會輸的

連登仔永遠都要贏 就算現實輸哂 精神上都要贏返

乜仲有人未block?

今次又引述邊間創作公司？

落台前打一打中國先

嗱你又屈人立場喇
由頭到尾我幾時有話侵贏咗
我發現你最鐘意討論一兩句就隨便立論
你話咁樣算唔算討論先
你對我立場已經先入為主咗
仲有另一樣嘢
你的確係將人地個標題斬頭斬尾放上嚟
你咁樣已經一開post 引導咗個討論方向
何來放上嚟問大家意見啊大佬

侵下緊一盤好大既棋 你識條春咩

Hi 死窮撚相機都要同人換 邊到都見到笠水狗

1) 州議會可以stop 到選舉人團產生
2) 幾個遙擺州州議會都係共和黨控制
3) 賓州 "好似" 已經決定推翻州政府結果
4) 黎緊一星期仲有其他州議會聽證會

5) 其實侵如果真係咁講，另一角度睇，佢好有信心選舉人團令唔到登伯當選

Exactly
其實都係睇州議會啲共和黨議員夠唔夠團結

絕頂廢青
256939 empty ac

block

快d離開啦咁

共和黨一開波都猶疑
但之後似乎真係睇到證據
大部份開始歸返邊 撐侵

咁都有得打飛機
呢句廢話嚟咖喎死人票假票重票大炒
選舉人投咗就梗喺輸啦
但問題而家投咗未

阿侵呢招終查放風，引蛇出洞呀

Trump俾呢班痴線佬脅持都唔知點算好

三軍司令同共和黨既軍政商共同體俾左膠威脅都信

侵打電話俾連登仔:肯尼廸57若激活

重勁過武林聖火令，拜拜

侵侵沒有輸

如果侵真係逆轉勝
都真係2020 miracle
連登仔接受現實啦

愛侵力只係當美國係反共工具
個個嘈住話要內戰

連登仔：侵捉緊好大盤棋

5毛侵

連登仔：依個侵係替身黎，真果個已經比deep state殺左

呢種講法未聽過

美中和好，反中撚炒哂車#3 -- 回憶小子

FC撚呢

果然出現了

一切都跟住法律走，佢真係做到
Law and Order

美國感恩節後已睡覺，作文大賽開始

隨手拎出黎就係證據咩

真係講得好好

姐係原來咁樣放個標題出黎

然後又唔quote下內文 就直接出街

外國邊間媒體講過類似既野先？ 有既不如放埋出黎

之前已經炒過車 又想炒一次？

樓主5毛 又捉一隻
Fake news

其實，真係咁難知道佢啲資訊咩？

斬頭切中間切番啱用2句搞掂

美股今晚又升

成班愛登力見到侵啲所謂 輸消息就起哂綱

故意㗎

習：諗住贏少少，點知玩幾下贏得全世界

source呢，有冇原文

唔得閒全部tweet睇完

ic

唯等四年後,
彭斯/蓬佩奧上場

樓主被問及如果俾人隊 50刀再head shot 會唔會死

樓主：我當然會離開人世，這是肯定的

突發！！！ 樓主厭世放棄生命！

登粉又黎啦 每朝一單

Damage control就係搵敵人個朋友
咁不如直接奶共

邊夠你果啲fake

fc咗個source未

頭3版真係唔該樓主lo

隔離po仲係捧袁老豆捧到天上有地下無咁

樓主同阿Trump 做過訪問？

fake news

袁爸爸話拜登0票
點會咁？

最新消息
林鄭星期一落台

呢個有心人朝朝都見到佢
不推文啦

知道。ching

唔好咁天真啦......佢咁答一來回應咗之前至左膠話佢會瀨死唔走個指控，另一方面比咗壓力啲搖擺州份，如果夾硬來比ChinaJoe上會好大鑊......

英國咁快得返佢自己抗共

而家真係每朝一篇侵侵投降文

因為根本冇

冇必要
錯就係錯，左就係錯
damage control不如移民

大紀元話唔會 其他都係fake news

賤種就賤種
咩有心人
佢同 支持左翼 個班有閪分別

連登仔太過覺得非黑即白

你有冇諗過 美國人其實接受民主做假呢一部分
好似south park , obama election 2012
D 美國人好似入左邪教咁 根本唔理有無missing ballots
可能起美國人眼中 侵變左煩膠
好多美國人寧願相信無做假 圍爐取暖 想唔想相信國家已經被人操控

Good time creates weak man ... 美國人要步向未路 亦成就紅龍誕生 ⋯ 有生之年見證世界末日

好似係你天真啲

所以話果d咩未來預言全部垃圾
世界即將被匪支所毀滅本身已成事實

補link

已經可以知美國傳統

仲要話人係賤種 我真係唔敢想像1月20號BIDEN上任之後你哋會點面對 定係每日都繼續圍爐講Trump 其實贏咗？

你要明白 任開任何既POST都有帶到風向既效果
即使果樣係人地既分析唔係你既分析

cia fbi 州長 州最高法院 郵局高層 郵差 國民警衛軍......

以上全部都係民主黨嘅人

唯有等四件後,
趀斯同肥澳上場

最新突發！樓主老母做雞添啊

拉

所以咪要法律徒徑
佢拎曬出黎班左膠話fake news咁有咩意思

好彩香港人對美國大選影響係零

算啦 司馬昭之心 路人皆見

明知放出黎仲要加鹽加醋

就知咩事

引用標題 唔引用內文

做標題黨帶風向 拉

垃圾post拉

你推左

又想屈毛認輸啦戇鳩仔
侵都無你班連登仔咁肉酸

樓主醒下啦 就算登真係做咗總統 班死傻仔都話係假啦

SO TRUE

無嘅 等如 周梓樂可能結果都係話警察無錯 係佢自己跌親 只不過你信唔信 同 係咪以後唔講

陳彥霖都係 ⋯ 呢個係睇下你心中把尺起邊 ⋯

如果一開始，係信政府就係事實 其實好多事都唔洗發聲ga ...

拉 fake news

燒山出手誰與爭鋒

最怕法官話做假是正常， 一個選舉係有某程度error ,898⋯

同上面隻5毛狗講既野完全一樣
做咩姐，依家5毛狗返工有office 架

起底 BLOCKED

侵死隻喪家犬咁...
輸左都肉酸過人

同佢哋拗嚟都冇謂，純粹浪費時間
結果係點過多兩個月咪知佢哋就算活喺幻想世界最多咪撐多兩個月

擺撚明trump想等到洲投票，到時邊撚使選舉人🥸加上，佢禁講又唔代表d咩，現階段最高法院又未上，聽證會又未完，禁都可以屈到佢認輸等到選管會確認左，先出黎開post啦

投共咪最好嘅damage control囉

DLLM

香港啲新聞垃圾到

若我食飯，我會屙屎

無左美國帶頭, 全世界都會跟機行姑息主義啦
主要盟友都比人滲透, 英國自己一個點打

btw 呢D post既存在意義係咪叫人認輸
因為其實都幾無謂, 不如你出post叫人"抓緊拜燈上台機會, 投資中國"咁仲好

講到明問拜登支唔支持選舉人票選總統

A

其實邊有人愛登
只係睇住連登boy撐侵撐到邏輯理性都無曬 覺得好有趣啫

岩呀， 咁你咪等下囉，出黎做乜鳩呀，返去訓返兩個月先囉

睇得出奧巴馬話搵海豹突擊隊捉佢
Trump 就即刻淆哂底

川普失去了一切！
家人證實了這個消息！

起底就知咩事，其實點都好，侵或登上都好，只要係5毛 /支那豬 /狗。。。ETC，都只會不斷指責暗示屌真。香港人，哩D垃圾係完全可以無視，只係想打擊香港人同LAM支共，扮香港人呢係扮唔到既，因為支那DNA係唔會有獨立思考哩回事。

支那豬只會係井內叫春

又係蘋果日報
等rthk 出新聞先算

會唔會係話中有話，侵覺得選舉人團唔會投比拜登？

區選又唔見上心

唔洗扮啦
我幫佢貼埋
全部都係咁報架啦

侵又放fake news
連登仔同袁爸都未認輸
輸乜鳩？

係嘅係嘅，交返個場比你先，have a nice day

侵粉：侵都無話認輸
話比權力敗登之麻
屌你老母5毛deep state fake news block拉

你當美國係香港？口講就算證據？無法律效力邊個buy

你果班撚樣泛膠kol一開始就公開屌trump屌gop 仲好意思講damage control?

第5點
咁都搵到位幫侵侵含撚

侵要打deepstate同外星人嫁，邊係我地呢D凡夫俗子睇得明

清好波

又Block 一件

（撤離白宮）川普：「選舉人團如認白登勝選 他們就是犯錯」

呢個完整d

佢講一句說話 跟住萬人呼籲！真慘
如果佢官司打贏咗，對方都要執包袱離開白宮！

佢講緊美國不嬲都係咁選總統，而唔係靠傳媒吹風邊個就係總統喎

True

用選舉人票係法律黎

一早拎出嚟咪畀時間人諗點拆
而且民心唔係你有證據就會支持，反侵唔一定係班人理性嘅結果，就算真係出貓都照撐登都得

你諗下老馬上帝之手都有人吹奏就明點解啦

咁真係打內戰啦，踐踏美國對權力移交嘅精神

勝者為王 敗者為寇 呢個資本社會就係咁現實
輸咗就躝啦一個俾人稱之為美帝大國 連香港一個小小城市你都幫唔到 仲投你？

川普26日在白宮與軍人視訊度過感恩節，他接受媒體提問時，被問到是否要接受敗選。

川普說，「若選舉人團認證白登勝選，他們就是犯錯」，他難以承認敗選。

記者追問若選舉人團決定白登為下一任總統，川普是否離開白宮？川普表示，「當然會，但你知道的，若他們這麼做就是錯了。」

川普表示，「我不知道發生什麼事，我知道一件事，白登根本沒拿到8000萬票，但我已經拿到7400萬票。」

樓主你斷章取義呀！

信連登等渣兜啦，樓叫你唔好買，叫你排公屋做人生贏家

左膠係一生之敵

絕不妥協

要同左膠妥協寧願死

寧願學普通話 寫簡體字 裝安心出行app 投梁美芬

廢老思維

唔識字既人真係好可憐

若選舉人團確認拜登贏出大選，他將離開白宮

明顯係以退為進，到時如果拎到咪大條道理繼續留任

12月拜登究竟拎唔拎到270票呢？登粉五毛不願面對

左膠食屎啦

同左膠妥協不如直接投共

左右翼係咩都唔識讀下書先

又斷章取義 正仆街嚟 樓主條撚樣唔係第一次

中國將會成為世界第一亦係赤龍嘅化身
末世序章正式上演
但我估有生之年應該見唔到末日…

仲有班on9 預言撚唔信ga

唔知有心定無意 睇嘢睇哂前文後理唔好再斷章取義啦仆街

成撚班放負認輸撚
明明而加侵仔形勢大好

蘋果日報 斷章取義呀！

又斷章取義 正仆街嚟 蘋果日報 份條撚報唔係第一次

條友唔知世界上大部分人都係左膠
仲要之前連登post左個test勁多連登仔都係偏左

選舉人梗係跟選舉結果投票架啦
佢講得無錯架喎
反而大家係咪應該留意下點解佢呢幾日講D阿媽係女人嘅嘢先?
明明佢係賓州同其他州份有嬴到官司
要認輸嘅話佢一早認咗啦

用蘋果做擋箭牌冇意思 不如睇吓香港啲報紙用咩外媒source先講啦

走啦唔送喇，唔好要人攀你趾

起完條友底都知咩事了仲玩支那原神

樓主日日比人老母似乎係上左癮
又無source，又斬頭斷尾
柒頭做到你咁,你老母都比人砌得唔爽啦

撐得民主黨嘅都列入fake news

左膠班撚樣係咪唔知佢哋做過幾多膠野先俾人叫左膠？
集會遊行cap水，不斷小組討論，階段性勝利，畀啲掌聲自己，永續社運
組人鏈，阻頭阻勢，捉鬼篤灰割蓆譴責，愛與和平，連累同陣營，四眼仔輸民意，撐登，兩黨共識，傳播左媒fake news

右膠做過啲咩膠野會俾人認為係膠真係好想知？

真

叫做大家好落台啦

so?

因為反蝗蟲支持本土會俾班左膠視為右

最仆街係班左媒早幾年一直抹黑香港人本土主義 成日寫文屌鳩香港人歧視支那話香港人法西斯 潛移默化啲讀者 香港今日有咁嘅田地佢哋有份造成

根本由頭到尾都係獨裁侵輸唔起，然而走去︰

1. 搵d垃圾媒體(e.g.新唐人、大紀元)出fake news話民主黨選舉舞弊；
2. 搵d不知名嘅人喺twitter鳩up (可能係假account)，話搵到所謂民主黨選舉舞弊嘅證據；
3. 搵d柒頭/KOL (e.g.朱利亞尼) 出黎講話民主黨選舉舞弊，但到而家都冇確實證據

到而家點票結果接近塵埃落定，法律戰又輸得七七八八，焗住要接受自己輸嘅現實，慢慢搭個落台階比自己

係班垃圾傻鳩愛侵力仲日日上黎出post幫柒朗普兜真係肉酸到不得了

係右癌盲目排外，盲反新移民，左翼先出聲

[正視聽，求廣傳］侵侵回答記者問題、‘願意下台講法‘完整版

貼原文學英文喇

屌

香港人邊忽右膠形象
不嬲都話要和理非
畫面行先

左媒仲請左唔少支那記者
亞洲新聞就係呢班仆街跟
點會唔寫衰反蝗

其實差唔多溉念成日聽
就係話人法西斯喇
果班人都改哂口收哂聲 所以呢個字眼少咗人講喇

你擺明冇follow到件事啦 冇嘢吓嘛 香港人當時已經俾人當三等公民對待啦 你自己搵吓12 14 16年香港發生過咩事啦 是非黑白不分 唔睇前文後理 盲目到

你要攬蝗蟲，咁你去出錢養佢哋，衣食住行由你包晒
唔好慷其他人之慨

咩叫慷其他人之慨? 唔好以為新移民=呃福利

反而班剩係識炒炒賣賣嘅人(包括好多土生土長嘅香港人)，先係蝗蟲

含侵力嬲到要人身攻擊

條友真係唔知12年D&G單嘢咩事喎 大佬係香港人喺香港俾人歧視返仲俾人抹黑 痴線㗎真係 對佢嚟講應該要好似法國人俾人斬頭先叫好人

今次Facebook Twitter google 造馬造到咁
班左膠左謀咪一樣呀叻上身

(選舉人團) 選舉人票

(選舉人票) 選擇人團
·

咁多五毛覆同一個po唔驚露底咩

唔通無新移蝗呃福利？
佢哋嚟香港唔係睇公立醫院無排公屋？
呢啲唔係納稅人啲錢？
你要攬佢哋，呢筆數就你條撚樣左膠畀
唔好叫納稅人負責，慷納稅人之慨

D&G單嘢係D&G差別對待香港人同大陸人，其實唔關大陸人事

麻煩admin del曬所有post 唔該

笠水傻閪啊？

五毛咪就係你囉，仲要扮客觀中立，食屎狗

條友唔似左膠
似五毛
左膠就算撐蝗蟲，唔會咁明目張膽撐

新移民有香港身份證，點解唔睇得公立醫院，唔排得公屋? 你唔叫政府增加房屋同醫療資源?

如果講呃福利，土生土長香港人都有人呃福利，唔好標籤新移民

納稅人交左稅比政府，政府就係有權再進行財富二次分配

所以點解羅馬共和國未期
會有平民派同貴人派既出現
正正因為元老院腐敗

乜叫(選舉人團投票)？

同(選舉人投票)有乜分別？

咁俾佢歧視咪出嚟反抗囉 示威點解要俾人抹黑反告人歧視先 你同班人一樣冇睇到深層次矛盾冇睇到香港人點解嬲喎 所以香港人就可以俾啲冇對社會有貢獻嘅人拎資源可以做三等公民？

土生土長用返自己既資源天經地義
但唔代表資源要分畀外來人
你撐新移蝗過嚟住，佢哋衣食住行就你負責
我就反對佢哋嚟，我唔想畀，你咪喺度慷其他人之慨

其實你代入佢就明
份job完全係吃力不討好
仲咁多人使橫手拉你落馬
傳媒又幫晒對家
自己本身大把錢仲做黎做咩

又話紐亞好撚勁既?

你啲波台傻閪俾人屌老母屌到叫自己躝

香港一路都係移民社會，每個年代都有新移民黎香港。如果得「土生土長嘅香港人」先有得用香港資源，咁應該得番原居民先有資格。

同埋一個社會嘅資源分配唔係你班右癌話哂事

侵只係想強調自己係依憲政做事，唔會打茅波，有乜問題？

佢就真係法西斯啦 排斥異己 逼人要人人一樣話諗法一樣大愛 講到政府最大咁 調轉哂主次 係人民授權俾政府管理但唔代表要聽政府講㗎喎 佢咁諗嘢明顯支持獨裁政權 支那啱哂佢

以前係移民城市
咁係咪要永遠都做移民城市呀on9
我哋依家要落閘係咪唔撚得呀？
你唔支持落閘，咁你負責養佢哋囉
社會資源分配都唔係你班左仔話事
依家就係要反你攬果班新移蝗

班仆街一叫佢哋畀錢就即刻收皮
咁大愛點解唔自己吟荷包
要其他反對畀錢既人畀？
慷他人之慨正一垃圾
可能佢自己都係新移蝗嚟，咁撚撐班仆街

右癌先係法西斯，成日迫人反新移民，迫人要跟右翼嗰套

香港出生率咁低，根本要繼續做移民城市，

你/右癌支持落閘喺你/右癌嘅個人意見，唔代表其他人

左翼一向都唔係大愛，而係捍衛緊新移民嘅應有權利

你搞錯咗啲嘢 香港人從來冇逼人反新移民 香港人係反對社會無貢獻嘅新移民 呢一兩年大把同樣不滿政府嘅新移民人士都得到香港人接納同支持

都係嗰句 我唔會盲反新移民但條友就盲反本土香港人 重點係大家都應該對社會有貢獻 冇呢個前題就唔應該單叫一方付出

cctoy stand back and stand by!!!
侵侵隨時需要我地

係右癌成日屈新移民冇貢獻，要趕絕佢地

我撐新移民，班右癌就屌柒我

證據唔係拎上法庭唔通拎上連登咩on9

只要你負責養唔洗其他納稅人出錢，咁鍾意做乜城市咪乜城市囉
但要其他人畀錢就落閘，話之佢生育率低
香港得班左膠左癌會支持繼續慷他人之慨養蝗蟲
其他正常人都支持落閘反對新移蝗

又屈我盲反本土香港人但自己就盲反新移民

佢D頭髪又變返金色

捍衛蝗蟲以及慷他人之慨既權利

笑死，當年你D上一代分分鐘都係大陸落黎嘅新移民，學人講落閘反對新移民

捍衛緊新移民應有嘅福利、享用香港資源嘅權利

係左癌成日ff新移蝗唔食福利唔咬老綜好有貢獻
本土捍衛香港人權利就俾左癌屈法西斯

咁其實都有唔少例子嘅 走數搶公屋假結婚拎身份證走有手有腳拎綜援嗰班確實係存在 香港人只係想政府好好諗下點分配 地方得咁多資源係得咁多
你話人屌你但你何嘗一樣唔願意理解下本土香港人

正常人大部份人都反新移蝗
但左癌會盲屌呢班正常既大部分香港人

係右癌成日ff新移民呃綜緩

右癌當自己正常人?

我講咗個重點係大家都應該對社會有貢獻 冇呢個前題就唔應該單叫一方付出喎 盲反？我冇完全反新移民喎但你就完全唔肯聽人講淨係話本土要趕絕，你直頭係冇睇我上面講咩喎

無錯呀，昔日香港既新移民依家已經變晒香港人既後代就係諗住落閘
閘住你最撐既蝗蟲

同你講個笑話：連登仔

你咪其中之一

捍衛蝗蟲食香港既福利，五毛同左癌好偉大

地方得咁多資源係得咁多>>>呢樣已經唔係事實啦香港從來唔係缺資源，係分配不均

走數搶公屋假結婚拎身份證走有手有腳拎綜援嗰班確實係存在 >>> 呢d情況不論新移民同土生土長香港人都有發生，點解剩係要標籤新移民?

佢應該覺得就算法國人俾啲新移民斬頭都冇問題啲人嚟 法國人反抗示威係唔正常

Trump講笑咋
撚左媒啫
一定係
一定係咁
侵唔會認輸
無可能認輸

Stand with trump

新移民一樣對社會有貢獻，但你班右癌一味蝗蟲前蝗蟲後，而家仲要唔認自己盲反

新移蝗攞綜援有晒數據都話人ff
五毛左癌連腦都無

左癌五毛ff自己先係正常人

條撚屌擺明五毛嚟
係咁ff蝗蟲好有貢獻
叫佢養又唔肯
咁撐蝗蟲點解唔肯養？

咁所以就可以俾新移民拎？分配不均係政府問題咁而家香港人咪企出嚟同政府講有呢個問題囉 咁你嘈咩？
你臭蟲論 咁新移民就冇造成仼何社會問題？

食福利果班蝗蟲你負責養咪唔會有人嘈囉
點呀？幾時攞成份身家出嚟養佢哋呀？

但唔係所有新移民都對社會有貢獻吖嘛 我前題都話咗一樣會接納支持對社會有貢獻嘅新移民
而你唔聽唔睇 一味不停話人右癌

所有左癌都係敵人

永遠誓不兩立

啲左癌永遠你同佢講呢啲就會轉移視線

其實左癌嘅思維真係可以用幾隻字形容曬

我就是對的

右癌唔知新移民拎綜援只佔少數?

又係遲早要還條五毛負面吹風撚

所謂土生土長香港人都唔一定對社會有貢獻吖嘛，但又唔見你班右癌屌?

我前題都話咗一樣會接納支持對社會有貢獻嘅新移民>>> 你而家比我屌先喺到兜，平時唔見你班右癌咁講?

D 主流傳媒不嬲斷章取義去屈trump

呢度有訪問片段，自己FC

唔好信MSM

所有右癌都係敵人

永遠誓不兩立

新移民如果係諗住貢獻香港，捍衛香港人利益當然無問題
但好多根本落嚟就係奶福利公屋綜援醫療一條龍，仲變埋建制新票源
搞到香港人住屋醫療出現問題，香港本土利益俾班仆街掠奪

左癌係咪唔知住滿七年就唔當新移蝗
左癌五毛無腦真係可憐

左癌五毛唔想人嘈，呢筆綜援數幾時畀錢？

好呀睇下你左膠幾時俾民主黨出賣

叫佢課金養蝗蟲
佢唔想人嘈既話

部LIFT 可以載15個人

而家LIFT內有15人，外面有個人要入黎，你會叫LIFT內人去定LIFT外人走？

呢D係常識，左膠唔會明

又臭蟲論 咁土生土長香港人除非有殘障點都有曾經工作過交過税咁冇問題喎 部份新移民係一到香港就拎資源喎

又屈人右癌 你自己睇返討論我本來就有講過本土香港人都會支持有付出過嘅新移民 係你自己起哂鋼唔聽唔睇先

住滿七年其實係等於右癌眼中嘅本土香港人如果當中真係有人呃綜援，都係本土香港人呃

不過睇下數據，睇下案例，就知呃綜援個案其實佔極少數

左癌五毛幾時攞份身家出嚟畀錢？
咁攬蝗蟲，幾時招呼佢哋去自己屋企白食白住呀？
你唔係要人住劏房咁慘嘛？你又話撐佢哋？
你撐佢哋捍衛權力有撚用呀？遠水救唔到近火呀
招呼佢哋返自己屋企住先係路架嘛

點解唔加多部lift? 明顯一部lift唔夠載

右癌死嘈爛嘈都阻止唔到新移民黎香港，依法享有香港福利同使用香港資源

你話加就加？唔洗錢唔洗時間？

唔該LIFT 外人等加左先好入黎，OK？

中共實際係右黎，專殺少數民族

新移民最快都要黎香港滿一年先拎到綜援

至於有冇工作過，班譚仔阿姐已經係新移民努力工作嘅例子

不過右癌永遠屈新移民冇貢獻

左癌五毛無腦好可憐
新移蝗住七年，本土派就會當佢哋係本土香港人，真係得啖笑
雙非蝗俾人叫左咁多年，變左本土香港人未呀，蝗太蛆個朵甩左未？

一路用唔洗錢唔洗時間做藉口，但永遠唔開始做野，未永遠都加唔到囉

唔好搵藉口啦

左癌日日屌人嘈
唔想人嘈
幾時捐身家錢養蝗蟲，答到未呀？
一叫你哋招呼佢哋返屋企住就即刻唔答
淨係識叫人依法用福利
遠水救唔到近火呀，明唔明呀？

你幾時俾間屋佢哋住？

我講咗部份呀係部份呀睇唔睇到？就算係少數拎代表有人拎啦唔係所以新移民都冇拎資源啦？

我講咗好多好多好多次本土香港人係支持有貢獻社會嘅新移民但你就下下屈人右癌 睇唔到聽唔到成個呀叻咁點溝通呀？

換個專才貢獻仲多，係咪要計數？

唔怪得右癌成日有意無意支持中共，原來都係愛國愛黨好同志

咁即係上一代都係大陸落黎嘅新移民，直到而家本土派都唔會當佢地係本土香港人? 你老豆老母係唔係大陸落黎，係就替佢地可憐，自己個仔唔當佢係香港人

唔好咁傻啦
咁對家只要買通到一個人就贏

其實個記者都幾賤，有心裝佢彈弓。

一路追問同一個問題

新移民出去做野，自己賺錢養家

房屋問題你叫政府起多d公屋

咁唔見你班右癌屌冇貢獻嘅本土香港人?剩係屌新移民? 以為新移民黎就係呃福利、不事生產?

你睇下D樓價先，D樓宇係無少到，但人多好多，樓價咪狂升，人人受害。

另外點解香港人要用香港資源去起樓俾新移民，欠左佢地？除非新移民的貢獻多過社會成本+起樓成本。左膠永遠唔識計數，一個地方不停做蝕本生意就會冧。

左癌五毛幾時畀錢捐身家養蝗蟲
幾時招呼蝗蟲返屋企住
唔好又叫人去享用香港福利
依家蝗蟲要改善劏房住屋環境刻不容緩
公屋要要十年八載
左癌五毛拍硬檔捐自己間屋出嚟先啦

香港而家缺乏基層勞動力基層新移民黎香港係幫緊香港

On9 仔， 右一定支持中共，本土係反新移民架

怨婦閪見一個咬一個

你已經唔係第一次fake news
blocked

本土派幾時開始反新移蝗呀？
咁咪果年打後都係新移蝗囉
左癌五毛點解咁無腦

笠水狗del到post未啊

我咪講咗土生土長嘅香港人除非係殘疾點樣都會有打過工囉同埋都講咗好多好多次本土香港人係支持有貢獻社會嘅新移民
你而家又屈人 你擺明冇睇到我講嘢啦你唔願聽咁點討論落去啊

樓價狂升，係政府唔去管制人炒樓，連公屋都攪綠置居拎出去賣，咁樣年年起樓都冇用

新移民有香港身份證都係香港人，香港人口上升唔駛增加社會資源?

新移民的貢獻多過社會成本+起樓成本>>> 所謂土生土長香港人嘅貢獻都唔多過社會成本+起樓成本啦

右翼係支持中共+反新移民

愛侵力慘變condom

果年打後都係新移蝗囉>>> 替你老豆老母慘個仔唔當父母係香港人

你唔係呀嘛
咁撚撐蝗蟲
叫你分間屋出嚟住就托手踭
依家起邊起得切呀
遠水不能救近火呀
你快啲課金課屋改善佢哋環境啦
乜都靠柒婆蚊瞓啦

問題係右癌一路唔係咁講呀

我都好窮，新移民同我都要靠社會財富再分配黎改善生活

左癌五毛點解無腦
果年打後嚟既新移蝗都get唔到

無知識，人云亦云真慘

而家失業同就業不足係乜人多？

香港大把低下階層工作over management, 看更就係其中一個行業

有幾多課幾多啦
身上有十蚊課晒十蚊先係路架嘛
你依家實有屋住啦
分啲空間收容佢哋啦
之後你再出去搵三四份工做住先啦
養得幾多蝗蟲得幾多呀嘛
咁先係撐
唔係叫人等柒婆
遠水救唔到近火呀
你明唔明呀

我就睇最後結果 d post 見到就 bookmark

失業同就業不足係乜人多>>> 基層多

管新移民快過起樓，樓價長時間上升唔關炒樓事，無知識真可憐

新移民應該要分級，好似英國咁

新移民同香港人應該要有乜權利分別，好心你就睇下英美點做，新移民無免費教育/醫療等福利。香港政府幫香港人係應該，香港政府幫外人係賣港。(將香港稅收俾非香港人)

你呢條左膠太廢，唔同你玩泥漿

唔夠講就走住屌

樓價長時間上升唔關炒樓事>>> 樓價長時上升係因為一路都冇規管炒樓，呢幾年仲要將公營房屋仲推出去賣

新移民有香港身份證已經唔係外人

無知真可憐，連政府免費資料都唔識搵

全世界都關心呢個問題

有香港人身份證就係香港人？？

中共鐘意呢秒13億香，下一秒無香港人。

左派有用群族意識命運共同體去講香港人，不過你都係唔識架啦

群族意識命運共同體>>>>進步左翼係唔講民族主義

乜撚野叫上綱
支那賤畜
拉

證據唔拎上法庭唔通好似金田一柯南咁搵個偵探當面對質呀？

呢句說話即係阿媽係女人其實講咗等於冇講，大家聽完就算不必高興也不必傷心、根本無須理會。

弱智仔

講左幾撚多次攞上法庭證據嘅係唔可以對外公開
呢條弱智仔真係唔撚識仲聲大夾惡
拉多件

你比sandel 更左先唔認為群族意識係左

咁你用乜去講香港人？定係共產果種無國家觀？

喺我眼中，香港只係一個地理名詞

點解可以咁on9
"就一早拎出黎
駛鬼法庭咩"
唔經法庭就算拎咗實證出黎點樣有法定效力判定自己贏
口講口賠

國際主義人士，你慢慢膠，唔阻你